<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="changelog_title">Journal des modifications</string>
    <string name="changelog_view_github">Voir sur GitHub</string>
    <string name="changelog_sec_improvements">Améliorations</string>
    <string name="changelog_sec_fixes">Corrections</string>
    <string name="changelog_sec_whats_new">Nouveautés</string>
    <string name="changelog_sec_added">Ajouté</string>
    <string-array name="changelog_020_added">
        <item>Support Chromecast pour diffuser l\'audio depuis votre appareil.</item>
        <item>Journal des modifications intégré pour vous tenir informé des dernières fonctionnalités.</item>
        <item>Support des fichiers .LRC, intégrés et externes.</item>
        <item>Support des paroles hors ligne.</item>
        <item>Paroles synchronisées (synchronisées avec le titre).</item>
        <item>Nouvel écran pour voir la file d\'attente complète.</item>
        <item>Réorganiser et supprimer des titres de la file d\'attente.</item>
        <item>Gestes du mini-lecteur (glisser vers le bas pour fermer).</item>
        <item>Ajout de plus d\'animations Material.</item>
        <item>Nouveaux paramètres pour personnaliser l\'apparence.</item>
        <item>Nouveaux paramètres pour vider le cache.</item>
    </string-array>
    <string-array name="changelog_020_improvements">
        <item>Refonte complète de l\'interface utilisateur.</item>
        <item>Refonte complète du lecteur.</item>
        <item>Améliorations de performance dans la bibliothèque.</item>
        <item>Vitesse de démarrage de l\'application améliorée.</item>
        <item>L\'IA fournit maintenant de meilleurs résultats.</item>
    </string-array>
    <string-array name="changelog_020_fixes">
        <item>Correction de divers bugs dans l\'éditeur de tags.</item>
        <item>Correction d\'un bug où la notification de lecture ne se fermait pas.</item>
        <item>Correction de plusieurs bugs qui faisaient planter l\'application.</item>
    </string-array>
    <string-array name="changelog_030_whats_new">
        <item>Introduction d\'un centre de statistiques d\'écoute plus riche avec des analyses plus approfondies de vos sessions.</item>
        <item>Lancement d\'un lecteur rapide flottant pour ouvrir et prévisualiser instantanément les fichiers locaux.</item>
        <item>Ajout d\'un onglet dossiers avec un navigateur en arborescence et une vue prête pour playlist.</item>
    </string-array>
    <string-array name="changelog_030_improvements">
        <item>Interface Material 3 globale affinée pour une expérience plus épurée et cohérente.</item>
        <item>L\'édition de métadonnées supporte maintenant le changement de pochette.</item>
        <item>Animations et transitions adoucies dans toute l\'application pour une navigation plus fluide.</item>
        <item>Mise en page de l\'écran artiste améliorée avec plus de détails et de peaufinage.</item>
        <item>Génération DailyMix et YourMix améliorée avec des sélections plus intelligentes et diversifiées.</item>
        <item>Renforcement de la génération de playlist IA.</item>
        <item>Pertinence et présentation de la recherche améliorées pour une découverte plus rapide.</item>
        <item>Support élargi pour une plus large gamme de formats de fichiers audio.</item>
    </string-array>
    <string-array name="changelog_030_fixes">
        <item>Problèmes de métadonnées résolus pour que les détails des titres restent précis partout.</item>
        <item>Raccourcis de notification restaurés pour revenir de manière fiable à la lecture.</item>
    </string-array>
    <string-array name="changelog_040_improvements">
        <item>Refonte majeure de la navigation</item>
        <item>Nouvel explorateur de fichiers pour choisir les répertoires sources</item>
        <item>Nouvelles fonctionnalités de connectivité et de diffusion</item>
        <item>Continuité transparente entre appareils distants</item>
        <item>Transition sans coupure entre les titres</item>
        <item>Contrôle du fondu enchaîné</item>
        <item>Nouvelle fonctionnalité de transitions personnalisées (uniquement pour les playlists)</item>
        <item>Continuer la lecture après avoir fermé l\'application</item>
        <item>Optimisations de l\'interface</item>
        <item>Fonctionnalité de statistiques améliorée</item>
        <item>Contrôle de la file d\'attente repensé avec plus de fonctionnalités</item>
        <item>Support amélioré de différents types de fichiers pour la lecture et l\'édition de métadonnées</item>
        <item>Contrôleur d\'autorisations amélioré</item>
        <item>Corrections de bugs mineurs</item>
    </string-array>
    <string-array name="changelog_050_improvements">
        <item>Mise à jour de l\'interface Material 3 Expressive</item>
        <item>Égaliseur 10 bandes &amp; Effets</item>
        <item>Nouveau flux de synchronisation de bibliothèque</item>
        <item>Intégration IA (Modèles Gemini)</item>
        <item>Import/Export playlist M3U</item>
        <item>Intégration des pochettes d\'artistes Deezer</item>
        <item>Pochettes de playlist personnalisées</item>
        <item>Refonte de l\'architecture des paramètres</item>
        <item>Animations file d\'attente &amp; lecteur</item>
        <item>Profils de référence &amp; performances</item>
        <item>Système de paroles amélioré avec décalage de synchronisation</item>
    </string-array>
    <string-array name="changelog_050_fixes">
        <item>Améliorations de la stabilité de la diffusion</item>
        <item>Stabilité du panneau lecteur</item>
        <item>Corrections de bugs générales &amp; nettoyage</item>
    </string-array>
    <string-array name="changelog_060_whats_new">
        <item>Le support Android Auto est maintenant disponible pour la lecture en voiture.</item>
        <item>Le support Wear OS est actif, avec de meilleurs contrôles de lecture montre-téléphone.</item>
        <item>Les intégrations cloud ont été élargies avec Telegram, NetEase, QQ Music et des améliorations Google Drive.</item>
        <item>Écoutés récemment et restauration persistante de la file d\'attente gardent votre session d\'écoute prête.</item>
        <item>Sauvegarde &amp; Restauration v3 et outils de gestion de compte sont maintenant inclus.</item>
        <item>Les paroles sont devenues plus intelligentes avec la recherche manuelle de secours et des améliorations de stockage.</item>
    </string-array>
    <string-array name="changelog_060_improvements">
        <item>Grande passe de performance sur le démarrage, la bibliothèque, la file d\'attente et les interactions avec le lecteur.</item>
        <item>Les interfaces Lecteur, Diffusion, Paroles, Artiste et Genre ont été repensées pour une utilisation plus fluide.</item>
        <item>Les flux de navigation et de recherche sont plus fiables, avec une gestion des routes plus sûre.</item>
        <item>Compatibilité de lecture audio améliorée pour plus d\'appareils et de formats.</item>
        <item>Les flux de sélection multiple ont été élargis aux titres, albums et playlists.</item>
    </string-array>
    <string-array name="changelog_060_fixes">
        <item>Le comportement de la file d\'attente et de l\'aléatoire est maintenant plus stable et prévisible.</item>
        <item>Plusieurs cas limites de lecture en arrière-plan et de diffusion ont été corrigés.</item>
        <item>Minuteur de sommeil, navigation de l\'onglet Fichiers et problèmes de crash artiste d\'album corrigés.</item>
        <item>Le chargement du widget et la stabilité du service ont été améliorés pour réduire les problèmes de surchauffe/mémoire.</item>
        <item>Corrections de bugs générales et peaufinage de l\'interface dans toute l\'application.</item>
    </string-array>
    <string-array name="changelog_070_whats_new">
        <item>Wear OS : Transfert de musique, lecture locale, synchronisation de la file d\'attente et contrôle à distance depuis la montre.</item>
        <item>IA : Intégration de Groq AI et OpenRouter (expérimental) avec optimisation des jetons.</item>
        <item>Cloud : Ajout du support de Jellyfin.</item>
        <item>Paroles : Traduction synchronisée avec interrupteur dédié, support du format Kugou LRC, personnalisation de l\'alignement du texte et amélioration du chargement à distance.</item>
        <item>UI/UX : Mode barre de navigation compacte, thèmes dynamiques depuis la palette des pochettes d\'album, défilement pour les titres longs et nouvelles options de tri.</item>
        <item>Telegram : Support natif des sujets et modes d\'affichage améliorés.</item>
    </string-array>
    <string-array name="changelog_070_improvements">
        <item>Moteur audio : Refonte complète avec support de plus de formats (MIDI, ALAC, M4A) et optimisation des décodeurs.</item>
        <item>Efficacité : Réduction drastique de la consommation d\'énergie, corrections de la surchauffe et optimisation des tâches en arrière-plan (SyncWorker).</item>
        <item>Base de données : Optimisations massives des requêtes et refonte du cache des pochettes pour éviter la perte de données.</item>
        <item>Démarrage : Temps de chargement amélioré grâce à l\'optimisation des profils de référence (Baseline Profile).</item>
    </string-array>
    <string-array name="changelog_070_fixes">
        <item>Lecture : Correction des saccades en Opus/MP3, erreurs de ReplayGain pendant les fondus enchaînés et problèmes de démarrage sur les décodeurs Samsung.</item>
        <item>Stabilité : Élimination des plantages au démarrage, de la navigation par artiste et sur les appareils Android 12+.</item>
        <item>Interface : Correction du clignotement des pochettes, du dépassement de texte pour les scripts non latins et du comportement de la barre de navigation/du mini-lecteur.</item>
        <item>Sécurité : Sécurisation renforcée de la gestion des identifiants, des autorisations de stockage et de la communication avec le serveur multimédia.</item>
    </string-array>
    <string-array name="changelog_070_added">
        <item>Traduction : Espagnol, Français, Russe, Chinois simplifié, Indonésien, Italien</item>
    </string-array>
</resources>