<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="changelog_title">История изменений</string>
    <string name="changelog_view_github">Открыть на GitHub</string>
    <string name="changelog_sec_improvements">Улучшения</string>
    <string name="changelog_sec_fixes">Исправления</string>
    <string name="changelog_sec_whats_new">Что нового</string>
    <string name="changelog_sec_added">Добавлено</string>
    <string-array name="changelog_020_added">
        <item>Поддержка Chromecast для трансляции аудио с устройства.</item>
        <item>Встроенная история изменений для отслеживания новых возможностей.</item>
        <item>Поддержка файлов .LRC, как встроенных, так и внешних.</item>
        <item>Поддержка офлайн-текстов песен.</item>
        <item>Синхронизированные тексты песен.</item>
        <item>Новый экран для просмотра полной очереди воспроизведения.</item>
        <item>Изменение порядка и удаление песен из очереди.</item>
        <item>Жесты мини-плеера (смахивание вниз для закрытия).</item>
        <item>Добавлено больше анимаций Material Design.</item>
        <item>Новые настройки для персонализации внешнего вида.</item>
        <item>Новые настройки для очистки кэша.</item>
    </string-array>
    <string-array name="changelog_020_improvements">
        <item>Полностью переработан пользовательский интерфейс.</item>
        <item>Полностью переработан плеер.</item>
        <item>Улучшена производительность медиатеки.</item>
        <item>Ускорен запуск приложения.</item>
        <item>ИИ теперь выдаёт более качественные результаты.</item>
    </string-array>
    <string-array name="changelog_020_fixes">
        <item>Исправлены различные ошибки редактора тегов.</item>
        <item>Исправлена ошибка, из-за которой уведомление о воспроизведении не исчезало.</item>
        <item>Исправлены несколько ошибок, приводивших к сбоям приложения.</item>
    </string-array>
    <string-array name="changelog_030_whats_new">
        <item>Добавлен расширенный центр статистики прослушивания с более глубокими сведениями о ваших сессиях.</item>
        <item>Запущен плавающий мини-плеер для мгновенного открытия и предпросмотра локальных файлов.</item>
        <item>Добавлена вкладка папок с древовидной навигацией и режимом, удобным для плейлистов.</item>
    </string-array>
    <string-array name="changelog_030_improvements">
        <item>Улучшен общий интерфейс Material 3 для более чистого и цельного опыта использования.</item>
        <item>Редактирование метаданных теперь поддерживает изменение обложек.</item>
        <item>Улучшены анимации и переходы по всему приложению для более плавной навигации.</item>
        <item>Экран исполнителя получил более информативный и проработанный дизайн.</item>
        <item>Генерация DailyMix и YourMix стала умнее и разнообразнее.</item>
        <item>Улучшена генерация плейлистов с помощью ИИ.</item>
        <item>Повышена релевантность поиска и улучшено представление результатов.</item>
        <item>Расширена поддержка различных аудиоформатов.</item>
    </string-array>
    <string-array name="changelog_030_fixes">
        <item>Исправлены проблемы с метаданными, чтобы информация о песнях отображалась корректно везде.</item>
        <item>Восстановлена корректная работа ярлыков уведомлений для быстрого возврата к воспроизведению.</item>
    </string-array>
    <string-array name="changelog_040_improvements">
        <item>Крупная переработка навигации</item>
        <item>Новый файловый проводник для выбора исходных каталогов</item>
        <item>Новые возможности подключения и трансляции</item>
        <item>Бесшовная непрерывность между удалёнными устройствами</item>
        <item>Плавный переход между песнями без пауз</item>
        <item>Управление кроссфейдом</item>
        <item>Новая функция пользовательских переходов (только для плейлистов)</item>
        <item>Продолжение воспроизведения после закрытия приложения</item>
        <item>Оптимизация интерфейса</item>
        <item>Улучшенная статистика прослушивания</item>
        <item>Переработанное управление очередью с новыми возможностями</item>
        <item>Улучшена поддержка различных форматов файлов для воспроизведения и редактирования метаданных</item>
        <item>Улучшено управление разрешениями</item>
        <item>Небольшие исправления ошибок</item>
    </string-array>
    <string-array name="changelog_050_improvements">
        <item>Обновление интерфейса Material 3 Expressive</item>
        <item>10-полосный эквалайзер и эффекты</item>
        <item>Новый процесс синхронизации медиатеки</item>
        <item>Интеграция ИИ (модели Gemini)</item>
        <item>Импорт и экспорт плейлистов M3U</item>
        <item>Интеграция обложек исполнителей Deezer</item>
        <item>Пользовательские обложки плейлистов</item>
        <item>Рефакторинг архитектуры настроек</item>
        <item>Анимации очереди и плеера</item>
        <item>Baseline Profiles и улучшение производительности</item>
        <item>Улучшенная система текстов песен с настройкой смещения синхронизации</item>
    </string-array>
    <string-array name="changelog_050_fixes">
        <item>Улучшена стабильность трансляции (Casting)</item>
        <item>Повышена стабильность экрана плеера</item>
        <item>Общие исправления ошибок и очистка кода</item>
    </string-array>
    <string-array name="changelog_060_whats_new">
        <item>Добавлена поддержка Android Auto для воспроизведения музыки в автомобиле.</item>
        <item>Добавлена поддержка Wear OS, включая улучшенное управление воспроизведением между часами и телефоном.</item>
        <item>Расширены облачные интеграции: улучшена поддержка Telegram, NetEase, QQ Music и Google Drive.</item>
        <item>Раздел «Недавно воспроизведённые» и восстановление очереди позволяют быстро продолжить прослушивание.</item>
        <item>Добавлены инструменты Backup &amp; Restore v3 и управления аккаунтами.</item>
        <item>Система текстов песен стала умнее благодаря ручному поиску и улучшенному хранению данных.</item>
    </string-array>
    <string-array name="changelog_060_improvements">
        <item>Значительно повышена производительность запуска, медиатеки, очереди и взаимодействия с плеером.</item>
        <item>Переработаны экраны плеера, Cast, текстов песен, исполнителей и жанров для более удобного использования.</item>
        <item>Навигация и поиск стали надёжнее благодаря более безопасной обработке маршрутов.</item>
        <item>Улучшена совместимость воспроизведения аудио с большим количеством устройств и форматов.</item>
        <item>Расширены возможности мультивыбора для песен, альбомов и плейлистов.</item>
    </string-array>
    <string-array name="changelog_060_fixes">
        <item>Работа очереди и режима перемешивания стала стабильнее и предсказуемее.</item>
        <item>Исправлены различные проблемы фонового воспроизведения и трансляции.</item>
        <item>Исправлены ошибки таймера сна, навигации по вкладке файлов и сбои, связанные с исполнителем альбома.</item>
        <item>Улучшена загрузка виджетов и стабильность сервисов для уменьшения перегрева и проблем с памятью.</item>
        <item>Общие исправления ошибок и улучшение интерфейса по всему приложению.</item>
    </string-array>
    <string-array name="changelog_070_whats_new">
        <item>Wear OS: передача музыки, локальное воспроизведение, синхронизация очереди и удалённое управление с часов.</item>
        <item>ИИ: интеграция Groq AI и OpenRouter (экспериментально) с оптимизацией токенов.</item>
        <item>Облако: добавлена поддержка Jellyfin.</item>
        <item>Тексты песен: синхронизированный перевод с отдельным переключателем, поддержка формата Kugou LRC, настройка выравнивания текста и улучшенная удалённая загрузка.</item>
        <item>UI/UX: компактный режим панели навигации, динамические темы на основе палитры обложек альбомов, бегущая строка для длинных названий и новые параметры сортировки.</item>
        <item>Telegram: нативная поддержка тем и улучшенные режимы отображения.</item>
    </string-array>
    <string-array name="changelog_070_improvements">
        <item>Аудиодвижок: полная переработка с поддержкой дополнительных форматов (MIDI, ALAC, M4A) и оптимизацией декодирования.</item>
        <item>Эффективность: значительно снижено энергопотребление, устранён перегрев и оптимизированы фоновые задачи (SyncWorker).</item>
        <item>База данных: масштабная оптимизация запросов и переработанный кэш обложек для предотвращения потери данных.</item>
        <item>Запуск: сокращено время загрузки благодаря оптимизации Baseline Profile.</item>
    </string-array>
    <string-array name="changelog_070_fixes">
        <item>Воспроизведение: исправлены заикания в Opus/MP3, ошибки ReplayGain при кроссфейде и проблемы запуска на декодерах Samsung.</item>
        <item>Стабильность: устранены сбои при запуске, переходе к исполнителям и на устройствах Android 12+.</item>
        <item>Интерфейс: исправлено мерцание обложек, переполнение текста в нелатинских языках и поведение панели навигации/мини-плеера.</item>
        <item>Безопасность: усилена защита учётных данных, разрешений хранилища и взаимодействия с медиасерверами.</item>
    </string-array>
    <string-array name="changelog_070_added">
        <item>Локализация: испанский, французский, русский, упрощённый китайский, индонезийский, итальянский</item>
    </string-array>
</resources>